====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cependant les règles doivent garantir une certaine stabilité , pour ce qui relève des rapports aux espaces publics par exemple , mais elles doivent aussi préparer et accompagner les changements , comme ceux qui ressortent des usages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

